元朗國一月一放完煙花瘟疫就殺入圍村

放個煙花都要報警